<p align="center">
  <!-- 在此处设置您的项目图标 -->
  <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/misitebao/CDN@master/gravatar_tigateam.png" width="40%" /><br/>
</p>
<p align="center">
<!-- 在这里填写您的项目口标语，最好是一个简短的句子。 -->
</p>

<span id="nav-1"></span>

## 🌏 国际化

<!-- 这是多语言列表 -->

[English](README.md) | [简体中文](README.zh-Hans.md) | [русский](README.ru.md) | [français](README.fr.md)

<span id="nav-2"></span>

## 📚 内容目录

<details open="open">
  <summary>点我 打开/关闭 目录列表</summary>

- [国际化](#nav-1)
- [内容目录](#nav-2)
- [项目介绍](#nav-3)
  - [官方网站](#nav-3-1)
- [图形演示](#nav-4)
- [功能特色](#nav-5)
- [架构](#nav-6)
- [新手入门](#nav-7)
- [关于作者](#nav-8)
- [贡献者](#nav-9)
  - [社区交流](#nav-9-1)
- [部分用户](#nav-10)
- [发布记录](CHANGE.md)
- [捐赠者](#nav-11)
- [赞助商](#nav-12)
- [特别鸣谢](#nav-13)
- [版权许可](#nav-14)

</details>

<span id="nav-3"></span>

## ℹ️ 项目介绍

<!-- 在这里填写关于您的项目的详细介绍 -->

<span id="nav-3-1"></span>

### 🔔 官方网站

<!-- 在此填写您项目的官网地址，包括主页、文档等。 -->

<span id="nav-4"></span>

## 🌅 图形演示

<!-- 把你项目的demo放在这里，可以是具体的访问地址、图片截图、Gif或者视频等。 -->

<span id="nav-5"></span>

## ✳️ 功能特色

<!-- 在此处填写您的项目的功能，通常是一个列表。 -->

<span id="nav-6"></span>

## 🍊 架构

<!-- 在这里填写你的项目架构图或描述，你可以放置项目目录描述 -->

<span id="nav-7"></span>

## 💎 新手入门

<!-- 在这里写下项目的详细说明，告诉用户如何使用你的项目。 -->

<span id="nav-8"></span>

## 🙆 关于作者

<!-- 这里填写项目作者的相关信息 -->

<span id="nav-9"></span>

## 🌟 贡献者

<!-- 这里填写项目贡献者列表，通常是列表，当然也可以用图片代替。 -->

<span id="nav-9-1"></span>

### 😵 社区交流

<!-- 此处填写项目的线上线下交流地址，可以是即时通讯群、社区、讨论群等。 -->

<span id="nav-10"></span>

## 👼 部分用户

<!-- 在此处填写项目的用户列表，并告诉访问者哪些用户正在使用您的项目。 -->

<span id="nav-11"></span>

## ☕ 捐赠者

<!-- 在这里填写捐赠者名单 -->

<span id="nav-12"></span>

## 💰 赞助商

<!-- 在这里填写赞助商名单 -->

<span id="nav-13"></span>

## 👏 鸣谢

<!-- 在这里填写特别感谢名单，可以是任何人或事物。 -->

<span id="nav-14"></span>

## ©️ 版权许可

[License MIT](LICENSE)
